住九龍灣/牛頭角巴絲入，有野想講

琴晚11點幾由金鐘返到九龍灣，餓到仆街就去左間茶餐廳食野。

當時cctvb就例牌播遊行d野，班員工真係好撚無知，幾個大大聲係度傾計話 班學生又出黎搞事，搞破壞同打警察，又話實係G峰帶頭啦。

仲話要通過條惡法拉晒班人返去坐監。
我心諗，我地行到咁辛苦為左邊個？當有成果時你都會有份架垃圾！ 果幾個呀姐講野都仲有鄉音。

其實你選擇落黎香港為咩？成日話香港亂？你可以返上去架麻。又話香港變左逃犯天堂，cctvb洗腦真係好撚勁。

我無當面出聲同佢地理論啦，因為唔值得，佢地個腦已經廢左。救唔到。

間野個閪名：龍城冰室
住附近ge巴打 仲幫唔幫襯就自己決定

M記員工都好多大陸哩

仲幫唔幫襯M記自己諗

知好先落泥，但口𥚃說不但身體最誠實

救唔到
想佢地覺醒，只有香港經濟大撚鑊先得
冇架，到時香港收皮，份工冇左，大把時間比佢思考

唔係大唔大陸人問題，琴日遊行都有新移民啦。企我附近，帶住個小朋友。

係個觀點同良知問題

聽完巴打你咁講，唔會再去食！

推

本身就垃圾黎
狗也不屌
轉左手之後生意少左成倍有多